［27-3-2020］股市直擊+波神信眾區

俾返禾呀
D7DB!

BC 一搶口冇好下場
今日直上245

agger

買熊既決心

算L數....淨番SP算.......去食早餐

差啲可以威足一星期

茶巴咩料，祝一切安好

SING

morning q

Lei diu d ching day day eat luis

D7PCBCPOPO

今日去睇樓.......一D都無平過........

租住先OK?

今次睇邊度？我記得你上次買左屯門

9988 上阿

清係咪記錯人me上次係買荃灣....

點解會錯晒

DB!肯定未放....

me dive....

BC PLAY ALL

搭箏龍

禾DLLM

一護始終上唔到大檯

4C is G is PT